有冇人入左長家股票

我8年前買落, 升左唔少
價值投資

俾個栗子頭搞死

本質無變

最近俾人收購左喎！

好多年前趁佢有壞消息掃左好多貨！

個死老爺就死，本質改變走唔走好

仲買長家，買IC啦

自從佢「最強排檔」節目輸鬼左，我就放走哂佢D 股票啦

咩鬼野搞死
新話事人阿

個陣入左幾億IC，而家發左達

認真食過間甜栗，普通嘢。
啲臭雞都係想見栗子頭多過食嘢

後期都無出黎
得返個唔識英文既黑仔係度招呼人
唔通班女想食BBC？

泡菜變洋腸，即係本質改變，所以IC 本身就係垃圾

長家好哋哋一間大公司，個栗子頭都係死咁個老豆，就搞死個有錢白頭佬，好可憐

條白頭佬貪污wo
自己攞黎啦

市值咁細 其實同大快活差唔多

我投資左長家太子爺張根原😍😍😍